而家依個香港仲係以前我哋認識嘅香港？

而家依個香港仲係以前我哋認識嘅香港？

想點呀你

就係將架車抬緊返上條軌囉
仲問，過嚟幫手啦

係 不嬲都係咁